好攰啦

如果女朋友話‘女仔拍拖都係想有人就姐，唔係嘅話自己一個重好啦’ 你地會點諗？

呢排佢同我都好大壓力 佢就發生左啲事 我就exam period 佢就成日發我脾氣 話我唔關心佢啊 唔體諒佢 我就衰唔忍得 哄下哄下忍唔住駁返佢 搞到唔到一日就鬧次大交

佢話我好自私靜係諗自己 仲成個細路咁
又話佢冇被照顧嘅感覺，以前不嬲有人照顧佢（講緊佢個ex)

琴日我聽完個個句好hurt 講唔到點解 突然覺得冇曬自尊

好撚自卑

唯一辦法
你做佢個ex
人只有失去先懂得珍惜🚬🚬🚬

我怕我失去先識珍惜
分唔到係我衰定佢衰

咁都忍得，屎都食得

中學雞預左散架啦